賣Garuda 利物蒲鐵飛機

自己出價 全新，圖係私人珍藏，賣係另一架全新